依家邊度出iphone x 淨機最平?

我見紙紮舖依家有 淨機呢度買應該全港最抵

csl續2年約淨機256gb好似$9088
唔係用佢台就好似$9388

有冇64 8K樓下

64gb呢?

續佢兩年 兩部64 就141xx

就係唔想跟約,本身3果面仲有一年

256而家又唔係貴點解要用64

我有員工價

我唔打機 64都用唔曬 點解係都要256

幾錢

64 8588x0.85=7300
256 9888x0.85=8405
但你要識人 仲要同你熟既做apple先有呢個價

咁無啦